一人n個被包養/做雞特徵

開始發言

樓主

無j

有波

成日1個人去旅行 好似係

成日post呢到去個到去嘅飲飲食食相上ig
唔影身邊人
買呢樣買個樣特別大洗

首先必須條件 男仔小白臉 靚仔
女仔mk味,女神feel 靚女

1.暑假唔會搵工做
2.成日出街
3.家人唔比或者好少有零用錢 又冇番工 但有錢
4.手機訊息好多 因為多左班客
5.對性知識豐富
6.有去檢查有冇性病
7.對hotel熟練
8.個人成日好忙 因為要陪客
9. 愈黎愈注重自己儀表
10.成日好累
11.突然對性冇興趣
12.性格有所改變 因為接觸太多人

利申 識唔少人做援交男女都中以上point
好可憐

成日酒店影相

有塊閪

想問下你點識果班做援交既人?
係朋友都唔會特登同你講佢做援交啦
定係你估到佢地做?

社工

多數係（moneyboy） 女仔比較少揾男援

食餐好嘢就要post ig
窮開先會咁做

有幾可憐

私影

好似樓主咁